[lol]射箭佬起手裝出咩好？

多蘭

只係識玩仆頭仔同死神

有Q咪唔怕囉

盾定劍？

戒

嗜血者

爪怪出咩好